[遍地開花]社會福利署出現連儂牆！

啱啱朋友fw左呢篇文想支持遍地開花

我們是一班社會福利署的職員。

我們對7月21日晚元朗發生的白衫人襲擊香港市民一事感到痛心。白衫人當晚的野蠻行為不但傷害了在場的市民，亦衝擊了香港的文明社會及損害了香港的核心價值。警方當晚的處理亦令香港人對警隊，甚至對政府服務失去信心。

香港的公務員一直抱著「堅守法治」、「行事客觀、不偏不倚」及「盡忠職守，專業勤奮」的信念服務香港市民。我們現懇請香港警察盡忠職守，嚴正處理元朗白衫人襲擊市民事件，不辱公僕使命。

我們促請政府虛心聆聽社會各界意見，修補社會撕裂。我們寄語各位公務員堅守崗位，繼續為香港市民服務，捍衛公僕尊嚴。我們同時亦呼籲香港市民互相勉勵，向有情緒問題的朋友提供協助。我們絕不希望再看見有任何香港人輕生。

我們會繼續堅守崗位，克盡己任，以專業態度為市民服務。

一班社會福利署職員上

#溫情暖社署

27/7 元朗見

~證件連儂牆~

希望大家唔好比何妖轉移視線

光復元朗母忘義士

光復香港
時代革命

推推推

輕輕一推

型，集中火力

（長期置頂）(整合）所有手足入黎！！！唔好再比人分化！！！

Push

感動 推上

加油！

另一班熱愛香港的社署同事！

支持

推